以前只有極權國家嘅人民集會 先會覺得記者傳媒咁重要

睇返64嘅片 新聞封鎖又無INTERNET
個個都會開路俾海外記者 同佢哋講要好好報道真相
俾世界知

估唔到2019年嘅香港
都越來越係咁。

香港一早係97後成為極權國家。

[推到夠錢]香港記者協會保護記者基金

2019年前

都無依個氣氛
甚或2014年時都唔係咁

記者其實越來越重要

仲有一樣悲嘅係

其實依行式微同萎縮得好緊要

唔記得邊到睇設
六四都好似係咁
寧願自己死都要保護記者／香港人
因為香港人同記者先可以將真相帶出中國

因為好多野都一步一步黎，大如支那都唔可以一晚消滅香港，温水煮蛙。 三中書商，150 ，母語教學。。。

你睇返64啲片
個個都好緊張現場有無記者喺度
全民努力幫佢
同依家差唔多